大雨越滂沱 我們的心越剔透

歡迎來到 我們最美好的時代
他們都說 這是最敗壞的世代
我們擁有的不多 所以不存在害怕失去的理由
大雨越滂沱 我們的心越剔透
our dreams will never die

頭先聽呢首歌發現好適合講宜家既情況 大家加油 天佑香港!!